JYP旗下藝人公開向粉絲索取 「遊戲序號」 ，透露快破產！粉絲不滿：「太超過了吧」

本月3日， JYP 旗下南韓男子組合 DAY6 Jae 在官方認證的個人推特帳號上寫道：「有人能發送 twitch 的代碼嗎？ 我的 twitch 沒有被訂閱或贊助, 這個遊戲有點讓我破產了。」

看見該推文的部分網友們紛紛驚訝道：「是惡作劇嗎？」、「太不像話了吧」、「玩笑開過頭了」、「是被駭了嗎」 等感到震驚的反應。

過去，某位藝人曾公開向粉絲們要求限量版禮物，遭到網友圍攻。 這次 Jae 的發言也讓網友們異口同聲地表示：「想起了過去的事件。」

Jae在今年 6 月才在推特表露了對經紀公司不公平待遇的不滿，引起了粉絲們的擔憂。

當時，Jae 提及了自己的 Youtube 頻道時寫道：「 是一邊挨罵，一邊看眼色，一邊請求才勉強得到允許，一個人做了全部的事情，最終因'公司的人不看好我’的理由而停掉我的頻道」

Jae 還指出:「 爲什麼其他成員都可以在經紀人制作日程表、公司提供費用、公司員工的幫助下進行個人活動呢？」

但是之後 Jae 則改口向大眾解釋：「剛才和公司再次對話後發現有很多誤會，我想表達的部分是公司和我的個人問題，和成員們完全沒有關係。」 另外，先前 DAY6 因部分成員心理狀態不佳而中斷活動。

破產師

韓仔黎講都算柒

入咗JYP係咪人生最大既不幸

呢隊嘢原來仲未散
記得有個前成員因為食fans被逼退團

MORE

JYP Daddy唔俾遊戲序號佢？

呢個Jae又嚟笑大人個口......

成隊都好撚柒
應該等完約